四點仲要加時 吊你老母

俄狗波係咁架啦

垃撚圾佩利錫 死撚左佢算啦

星期日訓晏D

All in 無入球條氣咪順返囉

好彩加一場
2014嗰屆好多加時

屌你 呢兩隊上一場都已經係射十二碼